溝女其實好易，我喪彪教你溝

首先，你要有打扮
唔洗要好靚仔，你整潔 乾淨 整齊就夠
e.g. 修好d 眉毛 臉毛 面油 頭油 沖乾淨個涼 著衫整齊 梳好頭髮/ gel 整齊個頭

然後呢
溝女最緊要有口才
就係你要投其所好
講d 野要tum 到佢開心
例如咩？
要記得佢講過既野，轉數要快，講野要make sense 得黎又有d 創意 獨創 原創性
做到輕鬆 幽默 豁達既感覺，好似王祖藍 , 達哥咁
9 upper , FF 得黎 , 又講得好似有d 道理, 又幾搞笑
d女人最受呢味野
口才呢d 野係有得後天用努力去train , 我喪彪建議大家睇多d 達哥惡補下

同埋做個好既listener
知唔知點解d女人會一邊打麻雀一邊好似機關槍咁講野 ?
其實女人天生既大腦結構就會不斷咁講野, 係講唔停, 源源不絕
而女人想講咁多野，係driven by "Emotion " , "Feeling" 既 Energy
花d 耐心慢慢聽就得

老老實實
d人成日話有錢就有女，只係岩左一半
用錢的確係可以有女，但d女個心係aim住你d 錢
就好似百兩金咁，財散美人都散
係幾咁唏噓

但你用口才, 性格吸引返黎果d 女，d女個心係aim住你個人
你就算窮到要住公屋, 捱公仔麵，條女都會跟你一世

真正識溝女既人
就算身家得 $1000 ，都唔成問題

你漏左樣好重要既野未講

我份人冇咩才能
最叻就係夠喪
夠大膽

做人都係踏實啲好

呢期你上位，睇好你

聽落都覺得好易

彪哥 幾時整返幾場馬仔黎玩

睇完呢個post，我都溝咗三條女，多謝樓主

啲女比你溝晒啦

教識我地 之後你點搵食啊

賭返馬啦

🙏🏻

我邊有咁自私
有女就齊齊溝啦

兄弟，有時真係見過鬼就怕黑
跟我一齊腳踏實地啦

how long are u ching

認真咩

你都係教我一千上一百萬 ，再用一百萬溝女

阿媽係女人

有無啲方法可以夠喪夠大膽咁去溝女

巴打問得好
其實 d 女人，最鍾意 d 男人夠大膽 , 夠喪
女人最鍾意俾呢股霸氣壓住

初期時，例如你搭地鐵 , 見到某某女仔幾得喎 , 樣唔錯 又有腿
唔洗諗咁多，一野叫佢俾個電話你

然後，假日 放工果時
就一野帶條女去行街 去玩 食好野
唔洗問條女意願，俾d 神秘感佢

發展到中期，時機成熟
就約佢出街，一野揸住佢隻手，默認大家一齊咗
大家好Feel 既話，一野推佢埋牆，再Kiss 佢，要濕錫
個女人一定high到震

女人最鍾意俾d 男人既大膽, 喪去支配

樓主幾時又表演

d毒撚聽唔入耳嫁

巴打指賭馬定溝女

有沒開場白推介

屌你老母 點解仲係溝唔到女啊
你講既野我有齊哂
本身男神樣

但把口食左屎咁

經典

樓主好得意

"知唔知點解d女人會一邊打麻雀一邊好似機關槍咁講野 ?
其實女人天生既大腦結構就會不斷咁講野, 係講唔停, 源源不絕"

形容得好盞鬼

前提要外表ok 唔係就變痴線佬

你有冇喪彪咁喪先
無就緊係要靠外表

要喪 , 要霸氣
最緊要簡而精

挺起胸膛，就咁行埋去，
一句「俾你電話我 , 你好吸引」

又輸

我又唔夠喪又唔夠大膽
有冇計

呢期你至威啦，淆彪

彪哥 我個人除咗做運動淨係識打機 喺學校有心儀對象 但唔知道同佢有咩傾 求彪哥指教
利申 A0

男人唔主動係咪收得皮

之後:

樓主你講個D野,全世界都知,問題從來都係執行細節上.即係你同D毒撚講你要有幽默感,但問題係D毒撚就係唔識搞笑,你要俾埋D罐裝笑話佢用呢D先叫教,齋講空泛理論無意思定的.

巴打你講得好啱 我個人興趣又少 又唔知有咩同女仔傾計
利申 A0

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

用錢媾女,係最低層次。但係冇錢事倍功半

每次睇都覺得係至理名言

Lm